覺唔覺讀書越多個人越奇怪？

有朋友讀PhD 佢個人好撚奇怪

讀書多的人都覺得讀書少的人好奇怪

Case 1: 高分低能

Case 2: 特殊天才

唔識同佢地溝通

100%覺

利申：PhD in Physics

我都懷疑我有啲自閉症

博士

覺

怪到根本無法理解 選擇放棄

我識好多痴線佬，仲有幾個真係痴左線

點奇怪法?

好奇問下你research focus係咩topic

越偏離主流思想係真嘅
相反 讀得書少越近主流思想

痴到點 ？可唔可以講下

唔識形容

你自己呢

我好正常

見啲鬼佬PhD好鬼Smart 好似無乜邊個係奇怪

讀得書多既人應該都會覺得一般人好奇怪

利申：讀書少

因為巴打你smart 吸引力法則

唔覺

利申：PhD in Math

睇下ig @fit_life_physics CERN PhD

覺

利申: PhD in PhD

我睇開@pietroboselli